有冇手足有耳機漏聲經驗？

琴日坐坐下車無啦啦比隔離位望 如果想買新有咩推介？

應該係你太大聲
你應該要驗下耳

airpods?

試過帶住黎問屋企人又話冇 一時時咁

Airpod2

所以唔關個耳機事
真係你聽得太大聲
搭巴士個個都聽歌 大把人用airpods
真係漏音只會得一兩條撚樣

不意外

咁可能我就係果條撚樣

有冇藍牙耳機推介

有 當按摩隻耳

真

airpods pro

望番佢轉頭 啤多佢一眼
再較大聲啲俾佢聽
BTW AirPods Pro 冇漏聲
利申：用家

樓主太靚仔想望兩眼姐